九樓飲冰室 蘋果日報干預美國大選？/ 民主黨假新聞仲多過共和黨？/ 親民主黨媒認證，拜登份文

蘋果日報干預美國大選？/
民主黨假新聞仲多過共和黨？/
親民主黨媒認證，拜登份文件其實係真？|
九樓飲冰室
2020年11月2日 (第一節)

香港花生
216K subscribers

主持：梁翊婷，蘇逸恒，陳堡明

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: